可否加番自訂左邊版區 order?

以前 hkg+ 都有嘅功能
謝謝

推